不散 - Armie feat. Ee (mixed & mastered by Zams)

不散 - Armie feat. Ee (mixed & mastered by Zams)

時代太差 只有幼稚卑微抱負
自己既家 只有由自己嚟保護
保護你 保護他 保護幼苗 保護花
為下一代抗奮腐化 仲點叫唔顧家

當承諾過既一切都不曾兌現
一層又一層既謊言裏面 幾多愚昧安然嘴臉
要堅守光明據點 企黑暗對面
如果佢唔止係間旅店 就一齊走到最前

當社會充斥暴力不公義法令 就勇敢釋胸懷用力衝擊掀起革命
總有人冇辦法明 擔心無辦法去達成 結果係一抑或零 甘你要做抑或停
要自由飛翔 付出非常沉重 如果理想要改變氣象 就忍住陣痛
群眾已覺醒行動 時代已風起雲湧 有人殿後有人衝 恐懼已化作煙雲風

一齊守 一齊攻 走過一劫一難
一齊憂 一齊痛 幾多鬱結憂患
無法跪低 我骨硬 無法跪低 我骨硬
成千上萬 不撤不散 不撤不散

一齊守 一齊攻 走過一劫一難
一齊憂 一齊痛 幾多鬱結憂患
無法跪低 我骨硬 無法跪低 我骨硬
成千上萬 不撤不散 不撤不散

當現實變得謊繆醜陋 野心家把口又講一套做一套 趕盡殺絕驚你走漏
等我地彼此去守候 去救每一個隊友 一齊去建構 去練就 手牽手戰鬥到最後
或者有人係羊 有人後悔係豬
覺醒後 結成狼群 要野狗叩頭認輸
暴君仲扮母親想要坑儒焚書 而我地再冇資格錯過自由民主
敵人已開槍足以致命 抗爭已開始點可以停
逼近殺機 邊個唔怕死
食人魔鬼一一現形
罪行太多一一列明
我地用歌一一見證
呢首歌見證我地既堅貞 每點火 每點熱情
面對轟炸唔分化加倍團結 憑良心分真假 黑夜再漫長都總會完結
對得住天地對得心
餘溫併出火花 燃亮你我他 一同守護我的呢個家

一齊守 一齊攻 走過一劫一難
一齊憂 一齊痛 幾多鬱結憂患
無法跪低 我骨硬 無法跪低 我骨硬
成千上萬 不撤不散 不撤不散

一齊守 一齊攻 走過一劫一難
一齊憂 一齊痛 幾多鬱結憂患
無法跪低 我骨硬 無法跪低 我骨硬
成千上萬 不撤不散 不撤不散

"太多野顛倒 比如生機枯萎而死 而死腐壞成生
比如催淚彈 頻撲至人群而張牙舞爪 比如
穿黑衣者 一個一個 意識寂滅以後被 扼住 扼住 無需要負責
一班人 生既眼睛 放眼只有五官流沙 般融化者 灰矇至死
一輪逝者既眼睛 升起以俯視 最璀璨既黎明
所以
香港係最死既時刻
亦都係最生既時刻

老土講句